有冇人試過一個人去篤波

有咩問題？

會比人話毒

操波好正常

大把人帶私家cue去

同topic有咩撚關係

大把人一個人租檯練波啦

唔係邊得黎準 同 打到個西呀

以前成日去大窩口間碧富一個人操波

好耐冇去,我想問執左未?

呢度有冇group

冇既話可以開

個個星期都一個人去操波
大把人咁做
巴打係咪未去過波樓？

之前高登有wts app gp
入面d人串過西